北海道知床漁場 大阪最垃圾既餐廳

我家姐上網睇到 唔知邊度介紹生蠔，蟹任食
一黎到就叫我地食套餐，
咁叫左最貴果個5980/一人
一開始會黎左堆比你食既，跟住食完可以比你再叫其他餐牌上規定既

頂，啲生蠔都好啲，蟹就垃圾既，食落去梅既同冇冇肉既，跟住叫第二，第三次既都等勁耐，差唔多成3 4個字催十幾次都未黎，成個餐廳得一個講國語既staff，其他架仔西哂面咁，個國語staff係咁話唔好意思，但又係咁等都未到，頂 食2個鐘仲話最後半個鐘last order，差啲谷鬼氣走人。

勸大家唔好食依間 垃圾到。

又係隱世整邪惡？

大阪食蟹緊係去網元本館啦

好貴wor
多唔多人食？

想講普通話就去大阪啦
北海道邊係你外地人去架

咪就係， 都唔洗諗

全部本地人居多
擺明屈外地人

去過啦
想試下其他

仲有冇好野食介紹？

北海道咪又係比蝗佔領

究竟啲盲反撚係咪弱智多？

等3-4個字都正常時間，唔駛催10幾次吓嘩

有季節菜式， 至少唔怕中伏

正確啲 我叫左蠔火鍋等左九個字
食完佢過多陣同我講last order

有國語staff都係主要做中國人生意, 你又點會有好野食同服務

北海道好撚多阿豬媽
旅遊景點廣播係日文👉🏻英文👉🏻韓文👉🏻中文

去日本要求人地講支那語

垃圾支那狗死返去支那la